明明叫jimny 點解咁多人讀咗 jimmy

如題

我樓下街市有得賣喎

個字似
完。

Jeany

Rubbish

夠大把人叫alphard做albert啦

一姐Jinny

呢個過分咗喎

叫ji class啦

Jimny日文讀音類似G-mini, 咁樣應該易記d

成日都聽 我心諗唔好文盲當幫人改花名啦

咁多讀錯嘅黎俾負評

考考你
Integra點讀

In Teg 寡

係咪讀咬花？

比較接近會係「R佛」都係youtube check pronunciation啦

豬咪咪

正確係拗花

讀開 Jim My

漸邁